冬天游泳教練 上緊堂準備轉行

之。。。你問我答

轉行撈咩?
夏天搵幾錢一個月

上緊堂好悶 自推

轉去撈保險
大概4皮左右

又推

Sell plan未

有冇試過泳池裡面打飛機

扯過就有

未sell過

教咩會 大定細

女學生好正?

大

都幾正

有冇牌 幾錢個鐘

屌你老未 成日係公家池唔租線教

泳池扑野應該幾正

拍AV仲好

有 唔講錢喇

次次都有租

一年做幾多個月？